校園祭黎講，冰果做得真係最高水準

建議冇睇過既為左佢既校園祭都睇一睇，橫誇６定７集，真係做到好似你都有份參加咁
好熱鬧好有氣氛，又有迷題事件穿插，帶你去參觀其他學部既活動同事件，真係好撚正

涼宮？撼到現實世界次文化圈

神作冰菓
主題曲個片頭好青春
睇完好想住係日本啲中型城市

成套個氣氛都唔同平時嘅校園番，有種好特別嘅感覺

想搵返啲好似涼宮同氷菓咁正嘅校園番已經搵唔到

櫻花莊

京都動畫都冇埋啦

畫質仲要係電影版級別

輝夜都正 而家動畫未到戲肉

白銀會長表白果到 漫畫好細致交代 動畫難做到咁細致

希望係劇場版

咁又未，但負責冰菓嗰幾個大佬都唔喺到了

邊集表白?

學園祭尾

即係邊集冇追開漫畫
邊話

101校園祭開始佢慢慢疊上去
唔想劇透

播無耐勁多人反
話京阿尼就唔掂
點知依家

Op ed好正
七海

細個鍾意呢部劇嘅原因係因為 YouTube聽到一個香港女仔翻唱廣東話主題曲 把聲好甜唱得好好聽 之後一直都想知道佢邊個支持佢 可惜搵唔到

邊止校園祭
成套都高質

真係慘
做咁多高質動畫電影都比人放火

想問呢套男女主有冇感情線？
定純粹校園青春番

非主流神作尤其文化祭篇真係敍事細膩又環環相扣 所有角色既故事結果都番同一個主題 勁正

兩pair人黎
可惜個作者死都唔肯寫落去
基本冇結局

學園祭黎講冰果同School Rumble應該計top 2

唔明 咩兩pair 人
節能男主唔係同好奇女主咩？

呢個我唔太同意 輝夜嘅校園祭嚴格嚟講係大部份係為咗會長嘅告白做舖排 著眼點本身唔係校園祭嘅內容

如果你當佢係會長嘅告白事件嚟睇劇情係超一流。。。 但係你當校園祭嚟睇定唔算係咁特別

兩對
另一對直接d, 女方直頭表白過但被拒

《魔法老師》麻帆良祭先係，一個校園祭畫左N咁多本單行本，玩埋時間穿梭

我好鐘意睇冰果

但係最初睇都試過訓著

前排睇完第一集唔岩睇就棄咗

耍走千花
偷走所有氣球
設計只有輝夜解到既難題
同時仲要負責成個學園祭
慢慢整個氣氛出黎
動畫唔夠時間寫

記得係92

自已記錯集數

佢focus 喺𠴱team 人點整隻互動game 出嚟多啲
冰果有比你睇埋有咩玩 同埋地理位置差有咩影響

櫻花莊又係神級

動畫最尾果集基本上同表白無分別
而且表白得好有詩意

掉櫻花襟章嗰到哭咗
七海
仁張訂婚紙第二日交咗

本身大學有住hall
睇櫻花莊特別有共鳴

另外提一提

男主都同大老師一樣有d 扭曲同灰暗人生觀

對青春冇咩所謂

我明明已經攤長成幾年先睇完遲來的羽翼
點知到而家都仲未肯出新

更新都冇用啦
京都已經燒左

School day?

冰果係我心目中係第一的動畫

本身都預左無架啦
諗起燒之前早幾日仲係京都 不過嫌宇治遠所以無去
返到香港睇到新聞

京都既獨特表達力好正
係佢手上既作品都係精品
冰果呢套野唔易整得好睇
但佢整到好生動好正
明明好多鳩up咁但畫面表達好好睇
點仆街燒左最好個間

冰果個陣睇，覺得佢地好多野都講到好嚴重、好神秘，解完謎之後覺得誒？就係咁？既感覺

高山應該算幾鄉下

碧藍之海個校園祭都ok

好似佢地開始招人做野
京都不死

成套都好好睇
可惜有生之年應該都睇唔到第二季

校園迷糊大王呢

呢套正

因為呢啲先係正常既日常故事

京吹之後年年(除咗今年 )都去一次宇治
上大吉山睇日落

用推理嚟包裝嘅高中校園故事
搵電影真相嗰part其中一集，話原本寫劇本嗰條女唔鍾意故事有死人，想寫個冇死人嘅推理故事
有趣嘅係本身依套嘢就係一套冇死人嘅推理故事

女僕龍都整緊二期啦
俾啲信心

希望啦

love

is a burning flame

京阿尼will be back !

大部分動畫校園祭只集中在某些部活或班
但冰菓借四個主角視點真係行哂成個校園
仲要一如既往有個謎底串連

另一深刻的是虎與龍
花好多筆墨描繪班上同學點籌備話劇同選美
主角群同其他同班同學都係校園祭先正式連結

其他如涼宮和果青的校園祭也不錯
其實好多日劇同電影拍呢啲文化祭都好好
次次睇完就想去參與一次

仲要係京都出手,真係生動到仆街

如果係 A-1之類做

導演手法真係完美 好夾呢套作品既低調
畫面動感又不失優雅 仲將咁靚既高山融情入景
可惜……

佢成個校園祭都好正 鬼屋最正 希望會出

鬼屋彌子個part好正喎

千反田:我很好騎!

初頭砍開左幾次睇
中期開始好睇
後期係想一野追到尾

睇到個po之後開左黎睇, 三日睇晒
幾鍾意4人之間個關係, 用classic黎做ost都幾特別
動畫都幾難有第二季, 希望至少原作有生之前可以見到結局啦

主角都有d大老師類
雖然頭腦聰明但好有問題,唔係傳統全能型角色
開頭係有少少悶,過左之後真係好好睇
最精彩個集覺得係假銀紙個集
一集咁既野全集只係鳩up,但京都可以做得咁生動,真係功力

原著作者都放棄狀態,應該係唔會完到

clannad都唔錯

幾時變咗放棄狀態

動畫去到5期
到而家先寫左一本,第6期
01年到而家

咁佢本身都出得慢嘅

I scream